王者榮耀香港區召集地

歡迎新手/大神們加入我地群組一齊玩
一個人玩好悶？冇人夾到一齊Teamwork？想升星星上王者？加我地一齊玩啦

Whatsapp Group Link :

Facebook專頁：Hkgb王者榮耀香港區群組

加我地Facebook仲有唔同資料睇，可以俾你知道每季邊隻英雄資訊，一舉兩得

條link 入唔到

白金3路過

星耀2留名

榮耀王者留名

可以試下呢個：

入左WhatsApp Group?

0正皮

推

最高都係上過王者20幾粒星,上唔到榮耀
成個星期無打了...自從玩左qq飛車

有興趣玩番既話可以入黎一齊上呀

王者留名

新手玩左陣
IOS微信
但搞唔到果個實名認證, 話個活動過左期

有冇手足帶我飛 卡左係星耀3
行政區周瑜

鑽III
今日1800 - 2000

有冇入黎我地WhatsApp group呀？

有冇入黎我地WhatsApp group呀？可以同其他香港人一齊排位喎

幾時新一季

榮耀王者路過

有冇TG group

連贏幾場上鑽II

冇入Whatsapp gp
費事畀人起底